如果利狗又搞到soB被炒 我一世唔會原諒利狗

次次都係咁玩爛件玩具 我屌利老母

上次daddy
今次蘇b

應承我 一世唔好原諒利狗ok？

炒夠50:0幫曼狗換領隊

教練殺手

我決定反一世

鏝撚鑊都係咁 你地個高普就係daddy 我地摩佬就唔係？

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

邊個係邊個既玩具?

你跟我撐車仔我唔反你

邊隊十二隊呀

父sir又用錯ac

蘇蛇玩爛高普多d